請問有無人睇得明寫咩

想執藥 行左好幾間都話睇唔明d字

有時啲藥房會用自己符號寫

蜂密，川貝，桔梗，再加上天山雪蓮

生地赤芍黨參黃芪半夏
唔知- -